# Проект: «Изучение и анализ возможностей применения технологии Lightning Network»

Криптовалюта становится все более популярной, появляются сервисы и терминалы, проводящие транзакции на их основе. Существует много криптокошельков, некоторые из них работают в Telnet, а другие - в Mainnet.

Наш проект заключался в тестировании основных функций криптокошельков и написании подробных отчетов по ним.

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-331        | @Mantseva13      | Манцева Е. Д.            |
| 181-331        | @san7557         | Васюткин А. О.           |

## Личный вклад участников

### Манцева Е. Д.

Написала сравнительный обзор по криптокошелькам Eclair Mobile / Mobile Testnet и Bitcoin Wallet / Testnet3 за 109 часов.

### Васюткин А. О.

Написал подробные отчеты по мобильным приложениям криптокошельков Wallet of Satoshi и Blue Wallet за 109 часов.


Примечание: с более подробным отчетом о проделанной работе каждого из участников команды можно ознакомиться в файле "report_about_work_and_time.docx".